[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (740)

1001轉運
派me贏錢

慢撚到

Slow

9527負評

唔小心負評左

慢

垃圾阿仙奴

Wenger out!

我想收米

唔好負我

呀記射咁多都係0-1 會唔會太廢

半大crashed

睇黎係半細全大

我阿半客cashed

英超波易賭好多

雲加垃圾

0-1 到尾不是夢

我

定了

頂完，可以幫手足叫爆佢

1:1

高水半細cashed

係
阿仙奴廢到

拿卡出嚟即入華麗轉身射球

咁都頂得住

真係冇悉尼下盤同路?

暈倒了

半細感恩

=.=

屌垃圾英超 琴日西布朗又係咁

中場休息個女主播會唱歌

最後10蚊

雲加熱緊身

又要入錢 咁都半大唔到

換拿卡未呀

玩撚猿

帝王龍甲雷獸射球

下半即換

下半場入拿卡 入番d1隊中場4比0完場

下半場開埋-1給我

屌 下半場唔456 佢真係反雲了

多撚謝喱個冚家剷啦

終於明雲加點解拎唔到冠，靠禾仔黑b

我知錯啦

跪求1:5

半細

0:6

阿狗輸撚左佢啦

快d多謝我

[black]頭一派100[/black]

買客其他真係太高估阿狗

佢開唔出 我英超長追對家

..

西布味濃

不了

法蘭克·西我印象中係好手足🤔

劇本唔會一樣 咁樣點呃賭仔

讓和啦，但幫手足叫3.5b

半客cashed

你錯了
好果個已經比人jer走左

下半場應該1：2 殺大波同-1
當然唔想咁啦
阿仙奴加油

我記得條友俾人起過底

無追post呀

😫😫唔好咁

維京0:1阿仙奴 ht

華哥先係好手足
忍唔住又要貼佢個鼻黎尊敬佢

全大已死

是

阿仙奴下年降班算啦

原因？

好似幾日冇見

半細咁都收錢

針得

Btw
冇人多謝我
慳番100

出正水比人話反水 尋日出4中3都要jer 走了 8

面皮幾尺厚

你派過me 見到都唔留了

2個法蘭克。西？

試下派me

我真係多謝你呀

小球？

友誼賽上半場熱下身
下半場先會認真
買左大波嘅手足放心

？？？？？？
有無人解釋下

好醜

我派完你即刻仆直？

睇左好多次都係下半場仲hea

我第一個多謝 請派me

咁又唔係
你個300我真係無拎去賭 拎左去食

阿狗

我頭一ar

8:0 ready

我記得佢係咁

有心水 有人想知再講

跟住過幾個回覆無人理 就

無人理 潛了

跟住有人覆想g

佢就講

0-6角球

中風

？？？？

法蘭克習慣

你係咪派頭1 100
係既入俾我 我同波po一齊聯合推
每200派1個都好

有人問我 我就會講 但是無人來

悉尼唔入波點大

有無換人？

佢係頭一多謝先派

Ok

死阿狗 下季繼續爭4

200派1 300派2 400派3
先岩

3.5b?

me了

換左施治

係 不過係7x1頭關

爭4咁著數？

16射6中得一個入球，阿妓是咪on9 大波呀

參考導屎咋

人妻到底買左咩 賭呢個好過賭球

開到-1派100比你
廢事又比人話走數

我都有落3.5b

好似個中學同學，打丁先

認真未

Cls 悉尼個龍

針

又搵到幾場送錢球
最好成日有韓假 最撚易賭

屌你老母 龍門

垃圾阿狗

lm

有無咁撚勁

好癲

On9!!!!!!

空門

阿狗假到球證睇唔過眼比12碼

悉尼完全係損人不利己

12m?????

12m

02

12m了

12M

未

唔入既降班啦

無手球喎

100%飛機

阿狗 撚狗咁撚

屌你咁都唔撚入

唔係咁都唔入呀

球證出手了

阿狗仲唔降班？

廢撚到

英冠見了

黑碧

黑b

輕鬆 又豬

雲爺爺過左數

廢到仆街

我射好過啦

屌降班啦阿妓咁撚廢

阿狗班仆街買細

個龍上曬身

屌你黑碧

屌你老母黑b

黑b 加禾仔

換黑b未

送埋俾你射都唔撚入

屌你咩12m都miss

客勝1.26 笑到我

笑死

買左客其他 jump

講真 阿奴解散吧啦

Win緊啦

以為自己踢緊曼城咩

黑b 禾仔 伊和b 阿狗三巨頭

人妻

求奇一腳 黑碧死全家

冇角買

笑4了

唔係我

All in左戶口d錢落阿記半客 好彩無貪小便宜買半大 咁都開唔到

垃圾三巨頭

機會多到笑 但d finishing低到喊

屌你入多粒俾我呀

我明白山狗響阿點解成日西面啦

2件笑料

仲未換拿卡？

我 輸死

刷角有春用咩

我all in了全大

不如悉尼入佢兩球啦咁

第一球嗰陣仲因為買到2.5b @1.8開心左陣

半場都唔過

好野 12m都miss 屌你老母

3.5b 我買左客其他果下都有

3.5b 係咪針得

報驚

Og啦屌

紫貝勁到 廣州預言

禾仔

3.5b

換拿卡未

2.5b

最後30分鐘 快456啦屌

Super 2:2啦咁

球球射落門將身上

屌你老味 球球都傳比龍門咁

手足

班大帝想渡假多過踢波

唔換拿卡都出銀河唯一啦

黑碧禾仔連港超都未必踢得掂

no eye see

換人啦屌你老母 20幾射先1球 翻英超聽收皮啦垃圾阿妓

去緊ifc

鈴b好痛

拿卡錫迪要準備換入

又可以入錢

廢物禾

快手入球

開定都得 3.5慘敗叫春區 我屌你老母阿仙奴

快手換啦

悉尼有機會重傳 射下博下嘛

講真句阿妓唔入就悉尼入啦好嗎

咁就5000

阿狗放軟手腳悉尼都唔入

鈴巴

報數500

結論阿妓是垃圾

我要拿卡牙屌

對比上次前鋒1:0 14k濕碎啦

屌鳩你阿狗唔入比人入啦，大廢西

拿卡出黎連中三元ok

中咁多場 仆街呀記 搞我運

換走黑碧啦屌

拿卡錫迪呢屌

5元

又係低水大波
咁重棍唔好再買1.7樓下啦

阿記唔入又唔俾人入

唔好放棄呀
我熄live先

Live or die

屌你最小都1:3啦

阿仙奴我以後買撚硬你對家 我屌你老母

痴線阿記憑咩踢到歐洲賽

全部人立即熄live456

大批換人了

求你唔好再睇

成隊換

換哂全部

為何最後決定6球

有機了

70Min goal -3

差小小入呀悉尼

換哂全隊

悉尼太廢入唔到波直頭全後備

銀河唯一 1球
拿卡2球

拿卡

熄live sin

換換換晒班垃圾佢啦

成隊換哂

我要0:6

悉尼100%反cup

拿卡一球 銀河一球 劇本

Lord賓入未

20分鐘5球

一早唔應該開啦衰妹

3.5唔夠

阿狗即係阿狗,又唔入波又唔俾人入,要觀眾悶足大半場

換晒就岩啦，打nba 瘋狂互入啦，開大波呀

12m又唔入 黑b

0:2可以嗎？

我小你個0冇咁肉痛

換左d咩 可唔可以講下

拿卡出了

20分鐘 開到-1？

All in咗大波係咪可以去百佳買定炭

還好 大球就玩完

人生第一次allin就

仲買炭 行去ifc啦

Rich

山狗離開阿記啦 成pat屎咁

大波開唔出成隊以後無波揸呀屌

用買炭錢再賭

垃圾奴

悉尼入返3粒

銀包得返36蚊咋

仲有炭錢

伏到

笑撚咗

跳樓方便啲

六合彩啦

要換下半一開始就要換啦

1:1殺埋客客好唔好

入未

係咪有人買咗01波蛋

阿仙奴同紅鑽個場一鳩樣咁
SIU4

開到-1都要偷笑了

垃圾阿,輸左2600

波台之光真係要頂住

Ok 買咗

唔頂都頂左70分鐘
心足了

毛毛我有密集恐懼症

屌你老母 社區之星

買咩no.

成隊垃圾 日乙都不如

乜撚野阿仙奴 你老母

笑到我 好似0球23倍 1球9倍

今晚6仔就買0304 49

學下今日美帝好唔好

悉尼個龍食左藥

80min goal -3

毛毛就黎痴線

個龍係咪食左藥

最後一刻
10倍

阿狗搞到今晚歐霸都冇得玩

你老母阿妓成班食屎狗，保佑你班撚樣嘅老婆晚晚俾綠帽你地帶

奴隸半大 流浮全大

阿仙奴
幫我吞精！

11,13,21,24,26,31
5,10,15,31,34,43
9,19,20,22,31,49

個龍門洗唔洗咁勁

上哂身

我正式宣佈，阿仙奴廢過利物浦

兩隊都係賤種

利物浦炒呢隊 4粒

無睇 神救好多球？

567都係十倍都無

兩隊都戇撚鳩架啦

個龍 守得好阿仙奴會買你咩傻閪

唔好話大 -1都開唔到

-_-

經過一些秋與窿
回憶中
橫屍街頭

你買左-1？

D前鋒食屎好冇 入嗰球都係中堅入

衰

算啦我唔頂了 由得佢

6 7.25 7 7.75好似係

我幫你頂呀 把炮欣媽

買撚親阿妓都損手爛腳

頂鬼咩 垃圾阿狗

山神快走 比班撚屌拖累

馬會贏大錢了

開到最高水嘅客客

殺哂全部 除左客同半客

臨開車翻屋企手多買左

起碼開0-2

仲有客客

21800000CALL ME AR

對面射俾佢接算唔算

話撚佐
阿仙奴入鬼到4球咩

全客都係未知之數

長毛痴撚左

終於-1

無得派呀

屌多2球好冇

goal

迫於無奈撞入

0-2

而家先入屌你老母

拜左你喇頭先

不如1 3

正選出拿卡咪客其他囉,死老野

立即同我0:6

On9唔買-1買大真係

笑死
放工一開80分鐘0:1
睇返開波4分鐘入波有人gel半大

-1

開-1唔開大

屌 家陣入有撚用咩
買撚咗大波呀

未完

我已經知道0:1不可能了

別哭

終於-1
嚇死人

0：3？？

半大全大俾佢gel到

再講

MEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEMEYOUYOUYOUYOUYOUYOUYOUYOU

雲加條死老野 抵你一世冇歐聯

要求唔高 6分鐘2球

有無大蛇心水@@

幫下鈴谷巴

KA!!!!!!
BOOMMMMMM!!!!!!

真係殺半大全大 咁on9

一撚早出拿卡錫迪半場客其他都得啦屌你老母死老野雲加

咁點解你唔幫下我

主果種垃圾法真係仲衰過學界

呢d咪射手囉 屌你老母黑b

入多2球

Fake 0:1

支持 0:4 1:3都得呀

睇唔起你嗰雞碎

拿卡高幾班

悉尼追和未

黑碧廢真係唔係第一日既事

屌你老母爛臭白濁梅毒椰菜花反皮黑邊閪

出哂汁 成精

阿仙奴入多兩球我改名做修仙

佢買5K喎 你買幾多

不如3.5b俾手足贏錢啦

阿狗隻cb誤傳幾次

4分鐘入2球真係唔過份

我10.5倍

開03啦

邊撚個gel大球呀屌你老母？

態蛇點解要玩我

27射 13中 得兩個入球
人唔笑 狗都吠

唔好ff，我已經接受咗現實

阿仙奴入多兩球我扮阿仙奴叫

屌你老母出超級剷草穿牆雷獸射球啦

各位
再見

我都係-1 幫唔到你叫細啊

Lm

玩留

5000 3.5大

入多兩球我一世迷雲

個龍太勁姐

一齊

留意到好多手足開始唔見左

#352熊仔熊熊仔 • 9m
唔好話大 -1都開唔到

唉 ifc 排隊算

喺ifc排緊隊

迷雲注定失敗

一齊上ifc

流浮啲錄音

呀！！！！！！呀！！！！！！

有冇人幫我ifc霸定個位

係阿妓廢啫

往ifc人潮湧現

重點

ifc有人流管制未

用燈力反燈自己

跳了
聽朝見

挽留

勁個12m就高左

幾多個？我樓下接住你地

重點都係大沉船

1

2

3

雲加收山吧啦屌你老母

死之前想拉埋態Sir

紅磡去IFC 搭咩車最快

爭咩呀

留多位比5000巴打

平時又唔見有用

手痕就輸錢

的士

臨死前
想同欣來一場激烈的性愛

4

支持

唔好咁

on9

我車你

差小小出事又係果個CB娛傳幾次

all in哂邊有錢塔的士

YES

原來是個boy！

仲邊有錢搭的士

唔比囉。反正都UFC

去大酒店算啦

半大又開唔到 全大又開唔到 是咪想害死晒呢到d手足

可唔可以貼條7x1出黎

好撚垃圾

我call咗幾架gogovan 凖時8點半一齊跳落去

男孩也好，不會大肚

挽留你哋唔好跳吖

欣
我除褲了
你呢

尋日放鎊條人龍都仲未清

Ready，逐個跳唔好一齊

有-1唔買 買大波係咩心態

利物浦3:0
阿仙奴2:0
仲要炒多球12M
@熱迷子

講住冰封角球俾你屌

不了 借翻幾十個今晚再戰

不了 都斷左

殘種兩隊都

大波好分

我都唔想的

有參考價值

連買炭啲錢都攞埋去買六合彩
唔中就係咁先

真係大注小注都想死
邊估到阿狗廢成咁

人生無意義了

從不買阿狗

諗下一場好過啦

Sor lo

早知最後10蚊買六合彩好過阿狗

我破戒買咗今場

邊到豬就邊到追翻 二場半大全大

2：0算係咁啦
勉強合格
雲爺爺

貝爾格萊德紅星咁早落飛....molamola

1.58倍同1.62倍 -1 2粒就搞掂

點會俾錢人地嚟踢波 大炒自己先得吖

人妻 求你 剩返嗰6關是甚麼 只求skip

講得幾好

我估唔到主廢到咁

1.69客客

自己上個post實搵到

半客1.57都夠食幾日飯

決定去尋寶了

主得個龍勁

就係晏就果條 ？

屌 撚知咩結果咩
我一早知賽果 洗撚賭咩

夠啦

修巴買左幾多

人妻推波圖

完場上來搞掂搞掂 9up多過7 拜華gel頭無一不精

貝爾格萊德紅星落飛落到倒水咁.........冇架喇

人生交叉點 入唔入錢好

終於知講邊個

等星期六啦

紅星2.5b有冇機

我都諗緊呀屌

派錢波

你有咩感想

決定左個發達大計

冇

want g

跟

係咪又叫師姐買一隊
我地對家
再夾番錢比佢？

一陣入100,擲公字買單雙，推到10k

賤

gchi

避左

下面邊個屌我我屌邊個

竟然有人gchi

我愛咖哩

支持 中左派me ok？

我愛普b

中到派硬你地啦

垃圾阿狗搞到頭場就輸1100 又要追數

擲公字整條8串1出黎

南美
巴
BIG

you so good

8串1買哂單雙先中到

阿仙奴2:0
利物浦3:0
再次歌頌阿仙奴

mememememe

88了all 睇到買唔到好sad

我都有發達大計

想幫人妻開個Channel 紀錄低以下幾點
1. 留意過邊隊
2. 可能買邊隊
3. 實際買邊隊

收費10蚊位

等六合彩幫我起大機

大生意

會唔會分返$$俾我

lm了

合作 分4成俾你

咩國民咩托利斯🙋

deal了

國民普利斯

求入

其實人妻開post應該要正評

係咪-1派我100☺️

屌你老母

9527check

-.-

撞乜撚牙，撞奶我就聽過

買左貝爾格萊德紅星 等死中

點解

9527 check

屌 重注左華沙入球細 先見到馬會banner

通常d非凌晨波咁早落飛都死
反而凌晨波開波前落飛先贏

如果開波前再落點睇

咁凌晨波早落飛贏唔贏

10點算凌晨？

Sor睇錯但有咩關係

海馬谷有幾條柒頭激嬲左我

餐唔知咩餐餐清

3場買咗大球3場都開唔到，心灰了😟😟

只要馬會ac集齊2681或4257派100

10點下盤點睇

aik all in 9k

第一場擲到雙 但想買單，唯有跟了

又嚟呢隊西波

單

有花生吃

aik = all nine k

呢排好少角球開
唔巧玩

(收錢的義工) 大胃係隻賣料狗

喜欣

Hi

留TG/AC

喜欣hi一hi就有錢派

喜欣就是什麼都能忍
提起收嗲忍不到
餐搵餐食餐餐清
準備好接受我狙擊？🤓

摸龔喜欣個鼻竇 支持你

我信紅星

交波不會交錯

半大

西面支持我🌚

我每日狙擊收規華
呢個垃圾話我無份 嬲豬了

有些事絕不能忍

系

10點唔識買tim
想買細但客隊有時又會爆下大波波

佢名係咩 冇見過

信人妻

pmed

0:0點睇

10點繼續反手gel,反手派

識佢老鼠
佢話波po無哂大蛇wor

有冇水呀

問路9咪得

E家有邊個領導緊@@

原來10點有波

喜蛇普蛇熊蛇唔係唔識啊嘛

咪氣子

決定吹奏人妻賣燈料

成日見到牙普派$$

想講咩先

咩2C...

嗚呀！今晚繼續上嚟乞錢

好熱鬧

LM

高登大蛇
佢哋番左去la

紅星細

冇心機再賭了

牛屎谷有好戲睇

10:00?

聽聞你呢排好燈

😂😂😂

10點買

幾靚,但不買了

一元不買球

買馬

紅星回飛

半主吧

艾迪殊

支持2.5B

利申:無持有

Yes

不懂賭球 哭了

仲要臨開波回飛 molamola

10點下盤

係咪無人紅星

10點盤了

半細全大

回完再落喎

紅星

又落返飛

認同

和波格

輸半搏全

半主

艾xx好似好守得

冇神器典賭

係咁回又勁快落返

唔識買

愈回愈愛

下盤

下
盤了

氣子 freestyle

但無錢不買了

頂....紅星重手左....唔應該去咁盡

冇事既

紅星加油

下盤入了

人妻唔講野唔迫賭了

落飛落到⋯

好有問題
不賭為上

下盤 2.07>1.97>2.05

唔識*

希望啦

靠你了紅星

-1 4>3.7

主fg

不買了，唔想對

買唔切算了

最後dup春

普普睇好邊隊

唔會

買了大球試試看

客隊個名咁長，應該幾勁

紅星好快有波入

支持了

你個名都長

字面睇
紅星禁屌

紅星贏過火車頭

都ho勁

但我買左下盤

紅星贏過歐聯

紅星贏過頭馬

我忍唔住 我返黎了

好狠 開左先上水

入左幾錢?

我唔知開左

主隊快入

主又反屌緊

冇入呀 諗住返黎乞錢

屌等左你好耐
11點買咩

紅星fg

雪炫

紅星踢成點

咁多場R霸都唔開角球
好撚想玩角

冇買呀

冇眼睇....

呢場有人派嗎

仲少過26814257

輸清光

我俾左條6x1我老豆 希望佢中

波po靠普蛇喜蛇了
近排少上水

不孝女🌚

8x1希望中

!warn

老豆都點到佢慌

停止9up =.=

/ban

你老豆係咪買曬對家條6x1

想4，收唔到中獎msg

紅星fg ok?

睇下一陣有無半大岩先

想知

all in 雷克雅維克

4C了
喪家狗會點解唔肯開角

11點半主

上盤jump

垃圾紅星

紅星好撚危

比屌打

紅星生生性性

一個願打一個願捱

快手俾人入啦

快入手3粒俾普巴中2.5b啦

上半場勢頭好
更衣室後
會調轉

垃圾掃把星

6c了
好想玩角

哈薩克啲仿真草好屈

睇波定睇草

有諗過派你
現在不了

牛屎佬派完佢贏好多

原來人妻11點半主
咁我不了

咁要派佢了

踢波最緊要係咩

上次抽中9527 dq後深感抱歉

個爐 無爐點打邊爐 入球未

紅星有無中過龍

似有還無

要夾8字

邊打緊邊爐囉場波

人少少 講下褲到褲甩個典故ok？

打邊爐=冇入未
100%match

暫時睇左4場,邦比最似樣
半大全大

入唔入錢好,定停下等跑馬

冇入味 match

半大已死

爆角0-0完場

呢隊紅星係咪N年前拎過歐聯冠軍？

睇死有走地角果場開細

白蘭恩2.5s

好有錢

護個垃圾，笑4

不死傳說

好圖一睇再睇

3029282726252423222120191817161514131211109876543210

8角後會有一球

個場角細大波

紅星上電

紅星入球單

跑馬步似係我分身

主隊禁屌

禁完
轉左位屌

紅星係曾經歐聯冠軍喎
波強0-2

買左紅星係咪已經收左皮

每人互屌11分

Yes gg

我英國有頭馬

入未 d丸浮哂上面

想屌雷克細

主隊入未

拎罐忌廉溝鮮奶黎

咁應該唔係我分身 無頭馬

0-0完?

睇住d角細一個一個咁爆

半場喳大佬

渣

入一球先啦

雙

應該指半場0-0

好飲 自己買奶黎溝仲好飲

公定字

真？ 邊隻奶

白色衫係客定主

近排去左邊 好少見你斬腳趾

賭馬

垃圾紅星 正一閪星 垃圾星

半客已死

神奇更衣室

感覺到0-3
唔知邊場

半場9角 屌垃圾狗會唔肯開角

七射一中係咩玩法

開左咪到馬會jump

每隻奶口感唔同 慢慢試自己口味 忌廉一定要有氣 3/4 忌廉 撞1/4奶

紅星埋門個下一定飛機

加沙個場回到 出面一球回到平半 馬會1.67回到2.03睇落仲有時間回到平手盤

射走我個2.5b 哭了

人妻蛇要咗

今日d巴甲唔開角果幾場就角大
場場十幾個
唯獨開角果場巴甲就角細
有冇睇得咁準呀

bet 365正氣好撚多

紅星可否生性D

11點場買唔買好

公係單，字係雙，擲左字

超能力操盤手

11點2.5/3 S

究竟佢地點將d 料數據化

一分鐘之前屌左半大半主

利申 2日輸1k

咁大個data base 任你計

我呢2日都爽

1k > 2.9k > 0 > 600> 1.6k

笑左出聲

鍾仔

但係球員能力 又唔係fifa 咁有數值 靠統計收集數據？

認錯
Btw 佢條女燈西黎
買乜輸乜，最記得西雅圖

邦比
特倫辛
半大

世界級中位數呀

少注買多咗場

施洛雲 主勝
查比高恩斯 [0/+0.5]

認錯你個頭

佢自己都係啦 吹奏邊個死個

紅星快入

0-1紅星

-2

原來戶口仲有$200

屌

all in啦諗

12M -2

一走就中

紅星fg easy goal

追和反杯

紅星頂實!

得番1k4 等普巴幫我反底

全部贏錢

連我都中，笑4

紅星對家快追和

今晚不賭 慶祝牛屎佬打擊賣料成功

G chi
cup埋最好

紅星快手整多粒0-2

和波齊齊cashed

不了要買了

講完主隊上盤100% 客隊一入就客fg cashed

面皮幾尺厚 問佢攞張飛燥到走埋仲話人jer佢

2.5B -2 12M

不了 和波我輸

判多2個

R聯冠軍

和波我照要

5位數位飛唔知去左冰到

邊到12m

多謝支持

接納

6563 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期四 5
邦比(主) 對 VPS華沙(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.19
星期四 12
特倫辛(主) 對 賓尼耶赫達(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.45

$ 200.00
最後200

主隊攻足廿分鐘都可以忍住唔射一腳

滾水買白蘭恩定耶蘇

追和未呀屌

以為你又打空炮 今次好球

而家d西波買盤真係要反手

俾返球12m主啦

請你開主

1分鐘兩球其實唔難！！！

我即刻睇睇個時間 以為89

交番個波俾你

開主盤戒丁一天

+1

紅星係咪白衫

+2

半大又輸

買大球總是遇不到 1分鐘秒GOAL

垃圾波

1分鐘秒goal你會更怕

來吧紅星
20分鐘2球

雷克主隊7角0入球又係
你話點樣信唔係假波

11點場 2隊'加埋'得1射 假到

原來佢仲有討論價值

杯未杯未杯未杯未杯未杯未杯未杯未杯未

艾迪殊贏到盤派我100 頭一

ok

me

艾xx 勒殺到 早d訓啦

搵到巴塞未

禁吹奏人妻吧 手足你好

你好，不了

緊係 未

我個半主 痴線係咁刷角做乜

咁啦 主隊唔入快啲輸多兩球幫手足開大波好過

1001！

1001

搵人助攻我一次！

9527唔好搶！

1002！

紅星開唔到-1

thx

後悔無買半和

好似靜間白蘭恩開到-1有得分

26914257！

26814257！

後悔買左主盤添

班細cashed！

未贏過雪炫1001

1002

半細cashed！

我啦今次！

嗚呀！

嗚嗚呀！

今次到我！

助

打到9257！

.

？